食完泰國花生未？係時間一齊打Twitter戰線

依家啲中國網軍洗緊 #China 呢個 hashtag trend
post 咗好多旅遊推廣性質嘅野, 以為可以洗底

大家幫手retweet, comment 一啲真實中國嘅post
例如飲蝙蝠湯呀、維尼呀嗰啲post
記得要 #China
加埋咩 #GoBackToWeibo #CCP_is_terrorist都得
自由組合但最好推多一個有埋負面說話嘅 trend 上去
同時可以connect埋泰國台灣一齊做, 唔好畀共狗喺Twitter洗底成功

利申：啱啱玩 Twitter 有錯請指正

自推一下

自推兩下

冇錯, 不如再follow埋twitter戰線手足?

自推三下

TG @Twitterhelpbot

中國網軍向泰國投降 #China surrendered to Thais in the #nnevvy battle

覺得可以開Taiwan is the real China 呢個方向

推

開始有支那人用英文扮nice去洗地
話支那蛆咁激動只係因為提到香港同台灣

要學下泰國人既幽默感去整 memes
外國人先會有興趣睇

推多幾下

2

3

Push 一齊反擊

真實中國應該cap佢哋係weibo講嘅嘢 譯翻做中文
Pooh個啲冇乜實際作用

twitter長期要人
大家上少D連登圍爐

每日都做tweet missions

未必係好事
721同831你會唔會用幽默方式宣傳？

加埋 #nmslese

我指依家
警暴呢啲當然唔會
但對小粉紅

#CHINA個trend好似已經冇左 係咪冇科水OT

從過百萬瞬間跌出trend

想問點禁先睇到Trend ?

按搜索欄（即係個放大鏡）

但係搵 #China
仲係每一分鐘十幾廿個小粉紅post 明星＋風景相

頭先睇仲係1.5M依家喺Trend真係唔見
要特登搵
點解會咁

push!!!
繼續開戰！！！

大家有時間都可以支持返男主⻆同佢女朋友

大家俾啲支持男主⻆Bright同佢女朋友啦

推
唔想打字唔識英文都可以開個acc去like晒手足d post推上twitter熱門

我都唔知推唔推好
個Trend 冇咗

幫拖！！！要人！！！！

但班網軍仲貼緊佢地啲偽人

睇top tweet, retweet like 自己友

打呀！好撚精彩呀！
打撚爆條國際線

幫佢地post 64用#china

push

中國錦繡山河係靚
不如直接打呢幾十年點污染/點「西藏改善工程」仲好啦
直接過8964
佢地對8964已經冇乜反應

最好就貼熱巴
見到佢就諗起人血饅頭

Push

推多幾下喇

4

有冇多啲素圖？
逐個 tag 留幅真正中國國情俾佢

追擊佢地撤軍

算啦， 香港人淨係識fb, ig ， Twitter 呢d 以外文同多文字為主的，香港人唔會玩

Ps 仲玩緊# nnevvy

但今次咁多圖真係玩得好開心
泰仔真係好勁

你想要 memes 原圖定係？
如果要64嗰啲圖搵hashtag 啲post都有

另外真係玩唔掂#china

你地post d 相好重口味， 非中國人睇到都會嘔， 怕怕

越描越黑

勿圍爐
上去撥火

這張太濫

睇到e 張圖 笑到停唔到好辛苦

pish

bump

學緊整memes

推 玩左兩晚

有咩唔好？

見到 即刻屌7返佢

睇下可唔可以用memes/幽默笑鳩佢地喇
下下屌7都唔好睇, 尤其泰國人面前

其實佢地唔係好洗到，台港泰加埋夠玩死佢地

講山河景色我就瘋狂tweet支那污染

我睇就頭15個post都係笑鳩中國
但之後嗰啲post就係佢地啲大外宣
都唔可以睇少佢地 佢地都好似幾多人同好勤力開post

所以至少hastag 要加日，韓，印度同越南文，拉埋佢地一齊玩

每個洗底post我都入去搞搞陣

咁樣會唔會反而推高咗佢地既appearing rate?
利申: twitter新手

Bump

Take action

咁玩法真係長假期留喺屋企都唔會悶

多謝手足推post

DLLM我笑到收唔到聲
泰國人好盞鬼